【求書】想認真學習香港民運歷史同埋中港關係歷史

經常會有一種，自己只有共情，卻無足夠知識去分析每個政治行為背後既動機同意義。
小弟年紀唔大，覺得自己好多方面都唔成熟，曾經有過同人爭辯既衝動，但最後一切衝動都變成咗自我懷疑。
我唔懷疑自己既良知，但我希望可以更加系統咁了解呢件事，同埋呢件事背後既歷史。
試過查維基百科沿著時間線咁睇，但坦白講真係有啲辛苦，因為全部都係facts，我諗緊會唔會有人可以推薦一啲學者既論文/書籍比小弟，令我可以全面啲了解下香港民運既歷史。

不勝感激！

香港人加油。

鬱躁的家邦

歷史/身分認同：
馬傑偉
麥高登
杜葉錫恩

文學：
西西
也斯
馬家輝

《香港史 -- 從鴉片戰爭到殖民終結》
讀香港史既教科書

睇埋韓國同台灣

啱，睇多啲歷史令人能夠思考更多可能性

醜陋的中國人 柏陽
1984
美麗新世界